Title: Occhioni
Date: 2008-02-26
Category: altro
Slug: occhioni
Author: Karim N Gorjux
Summary: Io sono già preoccupato di quando inizierà ad uscire il sabato sera. Una preoccupazione preventiva che chi ha una figlia capisce benissimo.Intanto ora me la pastrocchio solo io, ne approfitto, arriverà il[...]

  
[![](http://farm3.static.flickr.com/2121/2292669379_4ce5561cc3_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/2292669379/ "photo sharing")  
  
Io sono già preoccupato di quando inizierà ad uscire il sabato sera. Una preoccupazione preventiva che chi ha una figlia capisce benissimo.  
  
  
  
Intanto ora me la pastrocchio solo io, ne approfitto, arriverà il giorno che non si farà fare i bacioni perché si vergogna... mah! Mi tocca già farne un altro? :D



